{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74078&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산동진펜션"
    },
    "text": "槐山、曽坪、清州、報恩、慶尚北道尚州の街角に位置する便宜施設に近いペンションです。 厚平森遊園地や清川水辺公園が近くにあり、水遊びやカワニナ体験が楽しめます。 入室は5時から、退室は22時以降です。 キッチンやレストランには電子レンジが完備されており、簡単な釣り具もご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、利用可能な時間は6時から22時までです。 ペンションは、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ご利用の際は、未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペット同伴は不可となります。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、注意が必要です。 火災危険物質は使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは槐山、曽坪、清州、報恩、慶尚北道尚州の街角に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには厚平森遊園地や清川水辺公園があります。水遊びやカワニナ体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "キッチンやレストランにどんな設備がありますか？",
            "answer": "キッチンやレストランには電子レンジが完備されており、簡単な釣り具も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は6時から22時まで利用可能です。また、炭とグリルのレンタルも行っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションは最大人数を超える場合は入室できず、宿泊人数は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "ペンションでは客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でないと利用できません。また、ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に利用施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、一部の客室の料金がオンシーズン中に変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 478
    }
}